[屌你老母]支那蝗屈香港人非畀人屌爆

打漏字：

非禮

個差人似保護件支那人多過係中立調停，真可悲

比蝗蟲更恐怖嘅人 - 白卡佬

個ching咁大件同埋情緒好激動

拍片果條仆街 又要驚又要影